我覺得我哋要將任何形式嘅logo同國旗加入鳳凰原因係

用我哋香港嘅鳳凰神對抗大陸放喺香港呢條毒蛇

鳳凰其實同應差唔多或者仲大隻仲勁過美國隻鷹
所以只鳳凰飛得起嘅話一定夠條打
而且鳳凰亦都係不死鳥嘅化身

迷信正on9

又係國師信徒
好耐之前已覺鳳凰好唔順眼

唔係睇傻西國師
我信道教，見過 d野係真既

唔洗加隻迷你石膏手？